達哥D錢用哂黎買禮物送比fans先冇錢捐比星火

對fans咁好既youtuber仲有邊個大家快D click入去like, share同follow

犬哥 不了

難怪當日咁多達衛兵撐
有禮物收

點解個樣可以禁撚衰
睇到好火滾

原諒他了

达ming一派

發現引戰狗離開啦

拉